上門換胎

我㗎車喺停車場爆左胎，其實叫人上門換定搵拖車拖到車房換好啲？

我上次叫相熟車房上門搞，$100

爆胎自己換啦

我無後備胎，個胎又爛到補唔返.....

$100 應該係淨換胎，唔連新胎啦

sorry, 我係補胎，中釘

停車場唔係個個場都拖得走

叫人帶spare tyre嚟換再揸去換

又入得返停車場

無機點裝折胎？

拆